又話經濟好差，點解d野都冇平到？

M記都加價

因為麥記已經最平
好多酒店buffet 都減左價

M記呢啲奢侈品
我要加人工 先夠膽去叫加大黎慶祝

依家麥記幾錢，仲柸緊佢哋

業主 地產商：你死你事 吉鋪都唔減租，吹牙

唔知 罷左好耐

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

好灰

滯脹

重未見到10蚊一碗雲吞麵

幾時通縮 勁貴d野